停一停，諗一諗！點解大家突然咁愛國？

大家小心支那反咬香港一啖！

(武漢一事)支那隨時話我地200萬香港人，
係顛覆國家份子！一鑊熟。

請大家真係要小心處理！請大家討論一吓。

希望大家做好自己的事先！

唔會，大陸佬好多都睇到200萬人係反送中送中
佢支唔支持就另一回事

但以”愛國”旗號增加共狗壓力可以算係比較少成本，但風險

依家唔係叫你愛國，但大家可以做一次共狗所講嘅”外國勢力”

希望啦！因為支那好鍾意搵位入。
我驚比佢入到位，可能會失去外國支持我哋！

首先，民主無分國界。
其次，中共唔等於中國。
最後，撐民主唔等於愛國。

真係，真係，，大家要小心小心處理武漢一事！

又玩激嬲中共論？

咪撚戇鳩啦
我地點都係中國人
中國非中共

我地搞掂咗娥娥 黑警先啦
你真係唔識嫁wo

入咩位？
香港干預中國事務？
要入嘅話
上個月大把位入

推 唔好中大中華膠伏！

小弟不才 試講講國際

1. 71後留意外媒講左咩 美國國會同英國外相亦好罕有地用強硬語氣屌9中港共

2. 而家國際眼中暫時仲係只有香港 失焦絕對冇利香港

3. 中共打壓中國內既人同事 日日都有 點解外國反而少出聲？ 係國為佢地知道Hong Kong is not China 呀. At least not yet!

補充一點：
中國人 已經洗左幾代腦 我地既年青人叫佢地支那狗 佢地既年青人一樣叫我地港狗

佢地由窮到全民做雞 到呢十年高速發展變得富強 佢地清楚知道就係因為極權帶來各種既不公平 導致佢地可以走盡灰色地帶先咁有錢。佢地係唔會反共架

咁多位手足 中國人唔會係盟友呀

唔好再用香港去賭中國 97試過 22年來我地換到咩返來？？？

仲有 唔好大家咁辛苦走到呢步 先來出現割蓆 唔好分薄自己力量 專心香港 做好自己

比比鳥叫人登記做選民都俾人話港獨，蝗蟲冇腦架

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

愛國不等於愛黨
我愛的中國應該係國民黨執政
中國全稱中華民國

屌咩愛國唔愛黨
宜家人地等你救咩 學乜人做英雄
你五大訴求都未做到街知巷聞你仲要搞多壇做乜？
中國不嬲都有大型示威
唔好以為自己啟蒙佢地
啟蒙到你宜家喺民主中國啦
有心知既翻牆都翻到 仲等你遊行講？
國際連新疆西藏都唔太care你期望d乜？
我唔反對聲援但你要聲援你舉下牌仔咪算唔好發大搞
唔好浪費義士心血唔該
我無野講最後

一定要攪好自己屋企先！

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選